有咩歌如果變做metal版會好正

Happy birthday

Canon in D 算唔算？

皆大歡喜

所有歌

喜氣洋洋

肯做飯

taylor swift 首look what you made me do
尋日睇外國The Voice改做metal版好正
好聽過原版

夏日熱辣辣

好心分手

呢隻要Jazz版

已有,,,,,小明上廣州

綠袖子

銀屑不會傳染

加一些減一些

煮能尻

識野,會變打機D BOSS戰BGM

London bridge is falling down

不如不見
我真的受傷了